肥婆專踩人腳

本身今日唔想搭黨鐵
點知仲遇到癲婆 轉踩人腳
我知錯以後都唔會再搭 dllm
Rubbish mtr

大家認住呢個柒頭呀

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

影張相就話人踩你腳 點解要信你

哦， 你可以唔信， 我都係講事實
831 到而家都未有片
你信唔信呀

唔信